有冇人知邊個部門負責出糧俾林鄭

冇咩野純粹問下
你知啦 林鄭失業都可以搵幾十萬一個月
突然冇錢洗會好慘架